(留名萬世，推上國際)一人一個警察自定嘅反常人邏輯理論

1. 開槍打頭=打上半身

打記者=對記者最有禮貌

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

用腳推開